﻿\begin{enumerate}
\setcounter{enumi}{1}



\item Stantes erant \textbf{pe}des \textbf{nos}tri,~* in átriis tuis, \textit{Je}\textbf{rú}salem.

\item Jerúsalem, quæ ædifi\textbf{cá}tur ut \textbf{cí}\textbf{vi}tas:~* cujus participátio ejus in \textit{id}\textbf{íp}sum.

\item Illuc enim ascendérunt tribus, \textbf{tri}bus \textbf{Dó}\textbf{mi}ni:~* testimónium Israël ad confiténdum nómi\textit{ni} \textbf{Dó}mini.

\item Quia illic sedérunt sedes \textbf{in} ju\textbf{dí}\textbf{ci}o,~* sedes super do\textit{mum} \textbf{Da}vid.

\item Rogáte quæ ad pacem \textbf{sunt} Je\textbf{rú}\textbf{sa}lem:~* et abundántia diligén\textit{ti}\textbf{bus} te:

\item Fiat pax in vir\textbf{tú}te \textbf{tu}a:~* et abundántia in túrri\textit{bus} \textbf{tu}is.

\item Propter fratres meos, et \textbf{pró}ximos \textbf{me}os,~* loquébar pa\textit{cem} \textbf{de} te:

\item Propter domum Dómini, \textbf{De}i \textbf{nos}tri,~* quæsívi bo\textit{na} \textbf{ti}bi.

\item Glória \textbf{Pa}tri, et \textbf{Fí}\textbf{li}o,~* et Spirítu\textit{i} \textbf{Sanc}to.

\item Sicut erat in princípio, et \textbf{nunc}, et \textbf{sem}per,~* et in sǽcula sæculó\textit{rum}. \textbf{A}men.

\end{enumerate}
